有咩女係你成日J 但唔敢俾人知？

認真
係公司對面dept有條女應該4x
瘦 面黃 唔靚
但個樣好淫一見到就知好大食果隻
成日幻想佢哀求我俾撚佢含

仲有其實我成日睇50路av
好鐘意睇啲大年紀女人點樣渴望得到年輕肉體

耆齡王？

惠英紅唔樣？

鮑姐

終於搞到分身

以前大專啲同學
夏天著背心，冬天著黑絲

j 女同學我諗好多男同學都做過

屌女同學我諗好多男同學都做過
我發夢個陣夢見讀緊大專個陣有朋友周不時同我講帶過邊個邊個女同學返屋企屌
仲話比我聽，屌過我女神

有無j 過鮑姐

無j過女同學嘅肯定係gay

大食中女真係好撚正

表面同人講丁 Ali 實質丁......

人地伯母

我認我試過

小學丁過數學莫老師
仲記得佢個陣個樣真係好撚正
發夢記得個陣有張枱啱啱到佢對 佢企我隔離，咁我改完錯之後隸比佢，無為意下自己隻手背唔小心一野拍咗落佢個
個次應該係第一次發夢感受女人個

女同學女同事

冮美儀

驅風者

慘

顧老闆

唉

姚樂怡

X2

此邏輯男校不適用

一次過抽哂兩個人既水

學校肥婆同學
走光條底大大舊好撚正

呢套j左好耐..... 一直唔敢講

認真 同我一樣
我有試過同人講 但係人哋當我講笑
成日幻想老女人得到年輕肉體
到底鍾意重熟女係咩心態

磨牙

係撚中女呀屌你
明明係呀婆

I want nobody~nobody~but you~

以前公司有個師奶同事樣又唔靚又冇身材，不過成日著短裙又走光，J左好多次

你玩曬啦 之前兩條女加埋一百歲個post 你係咪覺得完全0條件屌兩條女

我仲特登睇樓主個起底，睇下係咪棋靈王改咗名

成日幻想家英同啊蛆加埋我3p

未試過 我啲女同學全部奇珍異獸

人地伯母係咪即係自己老母

認真 小麗老母唔差 之前張沙灘相有keep

出現了

夜媽媽笑到我氣咳

FATBOYEATALLDAY

其實諗深一層，羅琳呀周慧敏都係50路
但起馬叫左樣靚身材正
但樓主就真係有d重口味

棋靈王搵到同類啦
不如你兩個燒黃紙做兄弟啦

結拜

女同學成日誘惑人

catgirl

人地伯母=你呀媽

圖呢

老婆個妹

你老母

條女全家

人地老豆都唔放過？

李香琴

Know play
但係 你老母俾狗屌

中學果時有個師姐成日唔著打底，仲要著啲好性感嘅底褲，真係j到依家，校運會仲走埋黎同我影相，諗翻都覺得正

女dept head
好有女人味，又溫柔
利申 相差應該二十年

老老實實 小麗老母真係好尾機
好想讓佢舒服下 一定好耐冇食過好野了

Fb search Pamela lin
又肥又大波，J過好多次

認真定點架屌你
呢件好誇張喎

核撚特 ##fatc ##fatc

隔離屋個師奶

認真，好撚鍾意呢類型

學校啲靚女老師 ta

有無圖

巴打本身個樣點 ？
做ptbf一定有呢d客

有幾個
唔知邊個先係

仲有兩個阿哥一個細佬

驅風煲老藕嗒得過啊

隔離屋個呀太 細細粒吸手波好撚淫 生左4個女都冇變樣

羅蘭

以文會友？

D女望住我個樣起碼唔會嘔
結左婚冇得做

Scarlet peach果個
仲有林品品係同一人

呢個真係覺得慘

Hi

發夢見到係咩意思？

tube8同叔遊車河叫雞

重口味post

個post好正

自己當時無J過女仔因為真係好鐘意好鐘意好鐘意！！！
個位朋友講比我知個陣，佢唔知個個女仔係我女神
就個日開始連續七日打J 都係諗住女神黎打
最撚癲個日J 咗4次女神
而家諗返起都傻

林鄭黑絲

女同學

痛…

其實當你好鍾意一個女仔嗰陣真係唔會J佢
但係偏偏我咁耐都未試過遇到一個咁嘅女仔
都係聽朋友所講而認為

同樓主一樣 j開40~50路
有時60路都會j
成熟肉體真係好正
對後生女冇性趣

睇完依個POST 開始明白點解日本咁多痴線AV

陳寶珊

真相只有一個 你係棋靈王分身ac
講野咁轉彎抹角 好易穿煲
起過個ac啦

成日j大學女同學

成熟同老兩樣野黎㗎

咁多連登仔鍾意驅風

唔係下下都要靚要瘦要後生架

D有少少大隻得黎，肌肉線條好正既女
充滿征服感

我就緊係知
但我知我個位朋友啪咗之後就覺得佢好低賤
所以先J
間唔中都開佢fb/ig 睇相J

辛束杀刂

之前公司我係海外區
香港區果HR head好似煒哥
我成日J佢

煒哥

之前日日返學前都j 大學女同學
返學見到佢地就幻想同佢地扑野個畫面

最鐘意幻想大家剝晒衫係個好熱嘅環境玩狗仔同捉住佢對手係咁un, un到留晒汗
同埋掛鼓 啲毛係咁磨
諗起都想打J

秀吉同阿褔算唔算女？

細個J過鄭miss，聖誕聯歡特登整跌粒魚蛋，佢一烏低身執就

絕對明白 重要當你想像到佢淫叫個樣嗰陣 個心又癢又痛

有時成日j啲日本av，轉下j身邊女仔啲相會係另一番風味

miss

我都鍾意J 五十路，好正

有冇人會J朋友呀媽？

識J一定J華春瑩